開始有網店抽元朗單野水

又話自己痛心但又要搞個藤條炆豬肉優惠叫人買佢D豬肉

跟手delete個post當無事發生